{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J200304",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "윌횟집"
    },
    "text": "ウィル刺身屋 (윌횟집)\\n\n江原道江陵市江門洞304-5\\n\n和食-刺身 , 11:00 ~ 23:00 , 年中無休 , 140席禁煙席(2階) , 鏡浦海水浴場で40年余りの伝統を誇る刺身屋として有名なところだ。 ここでは各種刺身が味わえるが、一般飲食店では感じられない深い味わいが自慢だ。 おいしい食べ物のために外地からもお客さんがたくさん訪れる。 刺身屋は常連客が多くてとても人気があり、常連客のためにきちんともてなすために常に努力している。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウィル刺身屋 (윌횟집)の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウィル刺身屋の営業時間は11:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ウィル刺身屋は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ウィル刺身屋は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ウィル刺身屋の席数は何席ありますか？",
            "answer": "ウィル刺身屋には140席あります。"
        },
        {
            "question": "ウィル刺身屋には禁煙席がありますか？",
            "answer": "ウィル刺身屋には2階に禁煙席があります。"
        },
        {
            "question": "ウィル刺身屋はどのくらいの年月、鏡浦海水浴場で営業していますか？",
            "answer": "ウィル刺身屋は鏡浦海水浴場で40年余りの伝統を誇り、営業しています。"
        },
        {
            "question": "ウィル刺身屋ではどのような種類の刺身が味わえますか？",
            "answer": "ウィル刺身屋ではさまざまな種類の刺身が味わえます。"
        },
        {
            "question": "ウィル刺身屋の味わいが一般飲食店とは異なる理由はなんですか？",
            "answer": "ウィル刺身屋の刺身は一般飲食店では感じられない深い味わいが自慢です。"
        },
        {
            "question": "ウィル刺身屋はおいしい食べ物のために外地からもお客さんが訪れるのですか？",
            "answer": "はい、ウィル刺身屋はおいしい食べ物のために外地からもたくさんのお客さんが訪れます。"
        },
        {
            "question": "ウィル刺身屋は常連客が多いですか？",
            "answer": "はい、ウィル刺身屋は常連客が多く、人気があります。"
        },
        {
            "question": "ウィル刺身屋では常連客にきちんともてなすために努力していますか？",
            "answer": "はい、ウィル刺身屋では常連客にきちんともてなすために常に努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 165,
        "QA": 396
    }
}